serrini 條肥西好討厭

唔識欣賞依條肥婆

真心煩 呢排聽收音機都有佢份 扮嘢又串又樣衰

你唔鍾意 我鍾意 就係呢個歌手嘅特色